美國警暴事件！美國警察跟香港警察最大的差別是？｜波特王

推

其實根本就唔明有咩好比較
天下黑警一樣黑 係人地國家有得查有得追究
班賤種成日講美國黎混餚視聽 on99
重點係香港冇得告阿屌